新鴻基繼續屌你老母

個小編係咪賣唔到樓搞到痴左線

仲要係直接inbox

勇武巴絲請入

喂 條友真係傻架喎

咪話咗呢個係aa9 page囉
咪炒車啦屌

咪話個aa狗賣唔到樓痴左線囉

咁你標題打shk係咪會誤導到人牙

係日本嘅話即炒

Sorry 係我標題黨左

推

係咪自己人啊